下次民間記者會可唔可以回應番奶共狗既言論？

雖然真係好無稽，不過點都會有蠢人信
其實呢兩條撚樣講完自己都未必信，志在呃人
我地就要擊破佢地

其實佢連社區會堂做訓練都知..
點解唔拉人?

唔係年青人會諗到
佢蠢唔好當人on9先得嫁

可以係記者會反問佢地

想呃人咋，剩係睇cctvb d人咪信到十足囉

唔可以放過任何一個可以吸納支持者既機會
我地要贏呢班畜牲

香港就係被一班完全脫節的「精英」管治

佢大大力表揚緊示威者wor

67通訊不發達咪又係玩左半年,係咪認當年中共直接指揮行動(雖然係事實)